覺唔覺得眼細既人特別on9?

根據多年經驗推敲出黎

表哥

好陰濕

但眼細既人可以食到好多女
e.g Ricko

覺